2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

最多人既一次係 2003年2月15日全球反戰行動60個國家約1000萬人

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

我想解釋下點解九二九：
1. 首要因素：人多
要落佢面星期日一定最多人，唔夠人只會自己柒
2. 時差問題：歐美時間都慢過香港，九二九搞既話應該上九三十頭條

不過依加只欠東風，差緊啲宣傳

1. 台灣
2.
3.
4.

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

英美加一定要做

Chinazi sucks my dick

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？

929全球抗極權獨裁，要求各國政府制裁中共，還香港自治

香港到時仲比唔比集會都唔知，變成點都唔知，就算我地出唔到，仲出到既國家都幫我地出

推

[長文，本地&國際文宣]
點解要有反共嘅心態？

因為唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有迫使共匪政權下台，原因好簡單，共匪喺香港每隔幾年就會搞啲禍港議案，只係喺2014年雨革開始計，粗略記憶入面已經有偽普選、普教中、割地兩檢、明日大愚、逃犯條例、智慧監控燈柱、社會信用計分制度咁多樣，而時間上只係過咗五年，已經令香港不斷比共匪魔瓜入侵咗好多次，香港人嘅言論自由、司法管轄權、甚至語言上嘅文化，都逐步消失，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只系共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有令共匪政權下台，救港同反共嘅工作應該要同時進行

請大家留意返反共並唔係等同反中國，呢個係共匪嘅偷換概念，將中共同中國呢個概念混為一體，咁樣共匪就可以輕易煽動民族主義情緒去鞏固自己政權，其實正正反共先係救香港甚至係救中國嘅不二法門，上面講過香港諸多問題根源來自共匪不斷騷擾，對於中國亦如是，共匪貪官橫行導致黑心食品豆腐渣工程無人監管，危害國人生命健康同安危；共匪假新聞洗腦茶毒人性分化人心，令人惶惶自恐互相篤灰，導致社會道德敗壞；共匪一黨專政作風導致政策即使有錯亦無人敢反對，豬瘟嘅引入已經係一個好好嘅例子。所以，唯有反共，唯有將共產黨打入歷史嘅墳墓，先可以令香港人有真正嘅幸福生活

有人說冇咗共產黨全中國咪天下大亂？其實呢個時候聯合國自然會插手暫時接管大陸（美國都好大機會插手暫管），好似日本二戰之後嗰幾年咁，所以民初軍閥割據混戰局面應該唔會重現，大陸民間社會上唔會有太大影響，只係最上面政權上嘅更迭。而中國未來比較好嘅管治模式係實行聯省自治嘅聯邦制，學美國咁，根據各省風土人情而定立唔同嘅法律，國號恢復為「中華民國」，以南京為首都，好似美國華盛頓咁，南京可以成為南京中央特區，負責協調各省行政支出，國家憲法同基本嘅法律短期內照搬台灣嘅法制落全中國執行，長期就按各省風土人情而定立唔同嘅法律，冇人話要分裂中國，聯省自治並唔係分裂，正如美國都係行聯邦制，冇人會話美國其實係幾十個國家，大家都可以喺一個大中國嘅概念之下幸福生活，唯有反共先可以救香港，救中國，救世界

共匪每一日都做緊滲透分化嘅工作，一日唔喺全世界人心入面廣植反共嘅心態，香港將孤立無援，共匪已經喺各行各業進行緊清算，倒如喺學校已經聯合警察家屬同佢地嘅仔女一齊搞緊文革式批鬥黃絲老師同學生，透過投訴老師同欺凌同學，務求驅散一切良心師生，如同文革以劣幣驅除良幤一樣

美國之前流出消息話諗住用10年時間好似蘇聯咁消滅中共，全球文宣都可以跟住呢個策略去行，文宣上要不斷列舉中共建國以嚟禍害人民嘅歷史，向全世界嘅人宣揚反共嘅思想，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命

當下局勢尚且如此惡劣，可以想像如果再比繼續共匪有壯大嘅空間，香港過多廿幾年就會正式滅亡，所以趁住香港宜家仲有一點餘輝，香港人要用盡一切手段去打撃共匪生存空間，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏，唯有全民反共先可以救到香港，大家一定要繼續撐落去

10.1定9.29

推啊全球反共遊行啊

全球性一定係929
外國唔放10.1

一個美國十年，加埋八國聯軍，希望可以快啲

整左10月1 poster....

我地要令其他國家connect一齊對中共施壓

係咪要開始文宣？

驚唔夠人會柒
因為外國無假期，同埋比大陸過咗個國慶正日

要，已經遲咗
但我信香港人效率2星期差唔多

外國有冇搞手先？

929

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

我無network，所以要靠攬炒巴佢地

最緊要係民陣幾時可以肯係"反對通知書"下，繼續吹雞叫班和理非出動。
如果10.1民陣都繼續縮沙，我地就無一個好日子向全球展示香港對中共和政府ge不滿。

如果吹到雞全球，到時香港人出唔出已經無所謂，唔出仲諷刺

最好各地港人一齊搞
好似之前啲集會咁

唔止要港人，要Connect埋外國人，一齊小心中共

我意思係香港人做搞手
再呼籲外國人參與

美國 德國真心要搞

外國政府做野係base on人民，只要夠多人，政府就會做野

Push

要呀
識唔識人係外國？

識有人exchange同留學
但佢哋唔係搞手
最多參與下集會嗰啲

叫埋哈蕯克同吉爾吉斯 佢地今年已經搞過反中國侵略遊行
第二張相係哈蕯克反中遊行影

支持

屌你行動力咁高
咁快改埋圖
多謝肯聽小弟意見

推去熱門

915 各國旗手出動
英國領事館熱身
再嚟個港島行街鳩嗚

繼續出反對通知書啦
我地衝出香港搞全球遊行睇你垃圾林鄭點禁

蕭生提議過30/9搞到全港加全球大規模人鏈.
1/10既新聞頭條就係人鏈

怕唔夠人，因為星期一

輕輕一推

如果連登仔肯搞應該ok

Good idea

點令人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊

推！！
藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

push

由全港各區示威
進化做全球各國示威

yes 推

怕外國人唔肯
將心比己香港人應該都唔會為左一個地方，星期一放完工仲走去集會

tui

好主意 時間夠？
海外留學生 主導搞 以當地大陸㸃樣影響他們生活來，connect 當地人 eg 唔交稅 間碟 洗黑錢 唔守法之類
香港方面 一定要人多 求民陣再唱雞 生日會一定要搞
Last place 去抗共

全港揮舞外國旗慶十一

我不知道外國人點諗, 但如果要搞要在外國港人幫手.

點令人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

929點解會冇人推?
全球既事點都要時間宣傳

令人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

pish!!!!

915 929

推唔到都推

可以 搞得過

點樣可以推到全球做

令人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

最好可以全球都搞人權法

推呀
狠狠地令中共無面

929台灣 ok wo
扯低韓國瑜人人有責

台灣打響左第一炮

之後下一個國家會係邊佪

pushhh

令人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既集會出黎都幾痴線

人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

但會知邊個係搞手

Connect 全球人，落中共面

人地幫我地，
2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
有冇人願意去做依件大事

落面事小
經濟制裁就唔好啦

831

10月1 美國國慶最多人

賀一賀十一

呢個要大力推

twitter 搞?

推置頂

要國際宣傳開始

首要connect 菲律賓 台灣 印度 日日本 韓國

G持

唔知，之前個啲點搞？
我剩係諗到個idea,唔知點實行，唔識外國人

等陣，出緊文宣

巴打，我終於推到上頂

推爆佢！

呢個好緊要 全球反共大遊行

我已經諗埋再沉可以用咩topic
[未來人]929會發生一件改變香港既事

台灣用ptt同佢地宣傳
日本用twitter

全球反佢老母共

勁共勁共勁共

外國無人知wor
Twitter 都唔見有人提嘅

未開始宣傳呀，諗下方法點樣多啲人

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

要將777搞香港到全球反共呢件事發大佢
到時即使你賣撚咗港，你全家都不得好死
維尼一定唔會放過你個柒婆

推 全球反共日

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

一定係929
外國十一無假放會少人
一定係星期日
正日咪個個睇住香港攪囉

Tui

主題係咩？
唔係話留留10月1先搞咩？
要全球一齊anti-chinaiz落中共面

推 全球一齊上

文宣要出手先得喎

推！全球集會！

要做得好小心

pus

anti-CCP
FREE CHINA, FREE HONG KONG

時間不多 建議快決定

929全球反共遊行,101全世界頭條就係....
諗起都興奮

台灣已經跟機,掛反共反國民黨title應該多人
澳洲加拿大呢d地方深受支那人侵蝕都容易做
日本就同佢回下帶地震海嘯個陣支那人d反應

應該要舉唔同歐洲國家既國旗

有時差
要早過中共慶祝

有無London既手足

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

行動post 推

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

啱啱沖涼先諗緊國際大遊行個進度去到邊....
得返兩個星期炸....

BTW 樓主係咪偷睇我沖涼？點解會知我諗乜

Pish

我都好心急，再唔搞就無架啦

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

機會只得一個，我行行下路突然諗到個吸引既標題

即刻揾人台灣ptt開po
twitter用日文同日本人搞
先connect 2國家先

全球遊行

10.1搞世界反法西斯大遊行點睇

小弟開過po, 轉胎撐巴打搞929

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

929，星期日，全球反對赤納粹！
929, Sunday, protest against ChiNazi!

加油，我第一下都係諗十一
但我又試下企係人地角度諗，之後諗諗下先諗到九二九出黎
大家巿同樣諗法代表大勢所趨

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

其實就眼睇香港宣傳都唔夠勁
個氣氛好似散左好多
大家要記得五大訴求呀
如果依家停落黎點對得住其他兄弟

依家就要開始宣傳

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

香港本地已經升無可升唯有靠外國

一定要推
612
721
811
831

唔好比佢停呀
唱歌還唱歌但係實事都係要做！

幾有意思

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

831
721

本身9.28 10.1 都已經有活動
加埋929既話 真係好CHUR

揾人打中,英文 2個遊行description 先
方便做文宣

係外國的話，如果有外國人一齊參加都還好，但係如果參加嘅多數都係自己手足，一係會好柒，二係會唔安全，因為好多強國人。所以要大力推英文文宣吖！

緊係啦
歡迎睇埋我其他po

瘋狂文宣！！推爆佢！！
貼文宣貼多啲係街邊！
我之前見百萬遊行前夕公司附近都有街招
但最近都無

由今日開始文宣就有可能

個日香港有冇人出都無所謂，有人幫我地

推到支爆

彊民藏民爭氣呀

已經好多野要睇
唔得閑起你底

不過依加只欠東風，差緊啲宣傳

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩
3.
4.

推呀

haha得閒睇下

有人搞？

有冇方法推到世界各地既人都知道

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

有政黨搞支持香港民主集會
不過要佢地反共應該冇可能

929 全球抗共日

文宣組！
行動組！

Pish
例如抗極權，抗獨裁遊行集會

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

抗極權獨裁已經好好，大家明講緊邊個

10.1
香港人對9.29 無果種感覺

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

推！
929真要開定文宣先！
屌！
近排連登好恐怖，全部垃圾post!
開定日撚日推，我見929一定推。
星埋推

力谷

915

29/9？1/10？

文宣開波

歸位啦！

fuck the chinazi!!

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

Push 全球要組成聯合反共陣線

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

推推推 915 港島

行動post
推

你話 最多人既一次係 2003年2月15日全球反戰行動60個國家約1000萬人

但係淨計香港都已經200萬人 咁當然同一日出會好啲

wiki咁講lol

PUSH

全世界出黎

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

文宣策略

2個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

方法3： 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

全球反極權抗共遊行

推！

宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

｛915國際民主日｝國旗飄揚 遍地開花

一人一旗去遊行

文宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

幫手推文宣呀，依家既文宣嚴重不足

依家推定差唔多

張圖好好！英文應改做We’ve had enough of Chinazi？

10.1文宣圖留返比本土

九二九都咁，十一會點

文宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，外國人未必會理你，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，支持香港，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

世界維吾爾大會好似10.1 Brussels示威？

推呀推呀 全球反共！！

推推推

其實十八區自發唱歌 點解唔唱埋美國國歌 又可以學點真正尊重國歌！

文宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，外國人未必會理你，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，支持香港，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

好眼訓，有冇人幫我推依段補充？

第一次整文宣，整咗幾個鍾，核突難睇唔好笑我。
中秋幫手爆一爆seed推個hashtag上熱門
#929GlobalAntiChinaziMarch

以下任用：

Gif版：

清晰版／慳Data版：

9.15

929 全球一齊行！

929好重要

靚呀，不過我諗緊改唔改名好，對台灣可以用依個文宣，但其實國家我諗緊改做抗極權，抗獨裁集會遊行

文宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，外國人未必會理你，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，支持香港，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

講反中國侵略佢地都係第一線
揾方法中亞吹大雞

如果改poster日期做929得唔得，用你張poster去Twitter宣傳會幾好，可以響twitter#929antichinazi 宣傳

係就要快啲搵到外國搞手，出文宣，twitter瘋狂spread!!

亞洲:日韓台
歐洲:波蘭 烏克蘭 波羅的海三國 德法意
英國 美加 澳洲

仲有無? (暫時諗到咁多，利申地理唔好寫錯勿屌)

改左

pishhh

講反中國侵略佢地都係第一線
揾方法中亞吹大雞

Asia 中亞+印度
Europe 捷克

搞個快閃民間管弦樂團活動演奏願榮歸光香港有無得諗?

推啊啊啊

紐西蘭
非洲 拉丁美洲唔熟

台日韓?

Push!

[未來人]929會發生一件改變香港既事

都啱嘅，大標題可以唔叫反共，對唔同地方就有唔同宣傳手法都得。
不過下次改，眼訓，訓先。

紐西蘭
北歐三國
中歐
非洲

大力推！！！！！！

lol未沉，咁快放核爆

係喎仲有一戴一露嘅受害者們
非洲我記得有巴打勁到教非洲小朋友跟嗌口號

未沉，咁快放核彈*

瘋狂推！！！！！

推！！！！

多謝台長
你唔反對我就攞去twitter用架啦

去啦

915929出黎

好建議

必須分析對方思維 如藍絲及政府

或

文宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，外國人未必會理你，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，支持香港，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4

reddit有人開過post
反應幾好

巴打會唔會可以幫手分析埋

915民陣遊行嘅一啲對策
個方向其實我好confuse

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

anti-chinazism

一定要搞

赤納粹

可唔可以統一個hashtag推上熱門？
例如#929antichinazi

push上國際

對方打緊民意牌，我認為暫時做番好個國際形象先，我建議和理非，普通衫，做關公，爆港鐵行動唔好做

中亞！！

上次中亞邊個做搞手

黑警唔會批，要睇大家係咪肯出嚟

呢個一定要推 推班撚樣落深淵

行就行硬, 但101會唔會好過929

一係就929遊行, 101有啲簡單晚上集會

一齊推 今個禮拜又好 下個禮拜又好

億人集會屌柒共匪

#antiChiNazi

其實我唔知

聯絡當地港人？
果陣7月8月都好多人聲援，依家要當地人放大到chinazi Connect埋其他不滿中國既人

全球搞，香港出唔出都無問題，當係人地幫我地行埋
唔批仲諷刺haha
等於劉曉波張空椅

要，識唔識人？

ff小陣

德文Gegen Chinazi

推 push

929最多人，冇得輸

要搵返早排各地活動既組織者喎
但呢個weekend都多野
我估大家好難開盡turbo預備

我建議係宣傳左先
每個地方實有人反中國
非洲地區都有
但係要全球都收到呢個訊息先
我相信當地人一收到就有人會搞

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

有冇咩渠道

721 831

不了

到時黑警一定唔批，要諗定如果係咁我哋可以點應對，eg 用商場取代

有冇英國手足

香港人唔一定要出
劉曉波當年張空椅個新聞價值仲大過佢真係出現

929 anti totalitarianism march

正

Posh

整片係最好
Youtube字幕有得慢慢加返每個語言上去

呢條我覺得係我全個運動睇過最好既一條文宣片
亦都connect到全世界
整完放上twitter, reddit
自然會有班關注人權既社運人士可能會發起行動
就我所知，除左發達國家
中國搞一帶一路既地區既人民都好反中
覺得政府俾中國吞併緊咁
就我所知歐美應該有人plan緊929
但未知其他地方

文宣策略

3個方法
1. 好似我之前講既，同世界宣傳中共對香港對世界做緊咩
2. 要揾人唱其他國家既國歌然後集合埋一齊（幻想下有人外國人，用廣東話唱榮光，叫你出黎支持佢地，你會唔會去）

方法2好似會快啲，好似上次美國國歌咁

3. 人數依樣野係滾雪球，如果我問你參唔參加全球反極權集會，你應該會問我參乜撚野，參你老母。但如果我同你講，有冇興趣參加全球最多人既集會遊行，成為破世界紀錄既一份子，你應該會有興趣

問題係個名如果係抗共，應該會好趕客，外國人未必會理你，應該係用啲大眾啲既字眼，例如抗極權，抗獨裁遊行集會，支持香港，大家明講緊邊個啦，等佢地對號入座

最好可以全球都搞人權法
諗諗下如果連登整到個全球最多人既遊行/集會出黎都幾痴線
機會得一個，時機得一個，好好把握

有冇人識攬炒巴或者其他有號召力既人

1. 台灣
2. 瑞典 - 斯德哥爾摩 （credit: 肥糸糸大隻）
3.
4.

#929antitotalitarianismmarch
#Chinazi
#standwithHK

可以可以

總有其他形式可以代替
重點係要令個反中規模升級到全球

我都係諗緊依種片，可以睇我原po，必須多語言，最好有埋聲
歐美有咩國家？
我update下個list

如果推到全球
香港人唔一定要出
劉曉波當年張空椅個新聞價值仲大過佢真係出現

929大遊行

希望會有多啲929po
隨便用我idea

推到下一個高度

幫推

再推

訓唔着推

好眼訓

醒下啦香港人
恨鐵不成鋼呀⋯⋯
913死線呀呀呀呀呀

召喚世界各地巴絲

覺得929全球遊行真係好重要
樓主有無tg gp討論下文宣/召集住外國嘅香港人?
btw有唔同fb page係支持香港 (hkers in Hamburg, 烏克蘭支持香港fb等) twitter都有
其實可以試下聯絡佢地?

915 港島區 食渣哥唱國歌

我地欠左攬炒巴好多

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

929出嚟啦

中共侵害全球示意圖

全球反中共 文宣

有tg谷傾谷 利申英國jj

緊

大大力推

如果可以有埋英國當地人一齊就好啦

傾緊 會盡力

pish

915出黎啊

加油
今次靠晒外國巴打絲打
btw 你邊個城市

全力推9.29 全世界都知。淨係中國，北韓唔知

都幾好笑幾諷刺

612 721 831

up

個個以為美國開返國會過到人權法就贏？第一條法未過，第二過左又點，free左？義士condom?敵人傷左d咩？漒水我地就食左，連廢藍都未贏到，全部人就當贏左？

915，929出黎呀自由閪

美國過左都唔夠，仲要其他大國過

問題依家係冇不反對通知書，極大量和理非唔敢出嚟，呢個問題未解決到都係唔會再有百萬人遊行

推，唔好掛住唱歌，呢啲實務要做

所以今日國外要吹大雞，要極多人
到時香港人出唔出都無所謂
唔出仲諷刺

今次+

批就去
唔批唔去都贏

Man

好撚多香港人

推推推推

文宣

最重要係可以吸引到啲當地人出黎，佢地政府自然會做野

915

915 民陣遊行

英國既手足入tg傾呀

有呀

推 加油

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

全球反共大遊行

都有好多支那人

.

推
共狗陷家剷

全力支持全球Anti-Chinazi示威遊行

推呀屌

pp

ppppp

915 915 915

29一定要攪

推 929係重頭戲 （=/=最終之戰） 一定要落足力做文宣
本地文宣力度要好似616咁 甚至力度要強過616 連儂牆比班藍屍撕左就算 換新既最好由宜加開始貼929
外國文宣就不停玩Chinazi 再宣傳929 全球搞anti-Chinazi 遊行 引用台灣埋呢個已公開講明會玩埋一份既地方去增加說服力
總之929要全球遊行賀國慶

推！
9月尾搞絕對搞得過！暑假完咗好多留學生都返緊去 e.g. 英美加 一定人多 但依家就要開始做文宣

而家大家集中推915是ok的，過咗915唔該大家同我集中推929

全球we connect

Connect 全世界

推
全球登報?

AntiChinzi

PISH

點解咁都沉

推正經post

聯合東歐國家

如果係929全球真係要快啲開始文宣，依家開始其實已經遲咗，因為外國唔似香港咁細，可能佢地真係要預多啲時間去遊行嗰啲

呢幾幅圖好反英,不如唔好用

Anti Chinazi world wide protest

又沉

熱門係咪壞咗

我上個月已經開始講，一呼百應，但冇人幫手。

講咗半個月推唔郁，可能太多突發野

一齊諗下仲可以揾邊個

咁我個中秋宣傳有冇得諗，你覺得推唔推得切？

有啊，所有令929曝光度增加既野都值得做

無聲氣

日本其實可唔可以叫平野小姐去幫手，之前見日本行動都好積極，我覺得可以搵埋佢地

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

[未來人]929會發生一件改變香港既事

推
想係New York 嗌「光復香港」

915 遮打見
915 遮打見

人在香港幫推

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

Push!!!

Anti China day
#chinazi

915 港島

慶國慶送大禮

點解係29號 而唔係10月1號？

推 一齊送大禮

國際we connect

到時香港要帶多國國旗

915 港島見

有冇人開tg

push!!!!

pushhhhh

有無文宣圖可以放twitter?

鯡國既手足一定要出黎呀
好多國家仲唔知而家中共有幾邪惡

我覺得外國班議員其實知中共有幾邪惡，係唔敢郁佢咁解
有冇咩外國勢力去做搞手組織全球遊行啊

仲搵緊人主辦，因為全球遊行一定要遊行當地嘅人搞，所以而家仲未有時間地點詳情，不過你可以用住呢啲先：

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

出!都出!

個po好似長期唔見係熱門出現

香港個日出唔出唔係重點，最重要係全世界出

家樂牌巴打開眾籌，搵佢傾傾

推推

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

推到上熱門

推行動post
有twitter未?

開圖片mode有巴打整左啲文宣

會唔會同外國宣傳政府出反對通知書？

德國會幫手架 我相信 因為佢地勇敢面對自己嘅歷史

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

上熱門未

家樂巴見到未

琴晚係，但依加唔知點解唔係，好奇怪

之前有見過，話會考慮

721 811 831 推

推啊
connect the world

hello 同你推爆佢

係咪有個Twitter tg group？
有冇link？

721，831
915，929

無

我開個post有人俾咗條group link我，但係我唔識玩tg，應該喺邊度post我個中秋宣傳？：

Twitter 英文/外語組
共識台 @twittermansyunzou
行動方向/意見/共識pm @VladimirPutin852 @chresa @himiko1230 會係共識台宣佈 有爭議會公投
Reddit戰線 @redditmansyunzou
解決五毛區 @wumaogaikyutkeoi
被捕人士關注組 @youarenotalonehk
警暴 外媒整合 @hk_intl
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

我覺得唔對路，喺連登宣傳大把人留言支持，但冇人幫手搞，不如自己寫信去啲外國機構/政黨，直接建議佢地搞。

tg個Twitter我唔知係點結構，唔係好識點樣建議佢地宣傳，你幫手研究下。

有，但無乜人理，太多人講野了

有冇外國巴絲

民陣話之後考慮928，101

我見到，點解928 星期六黎

全球反中共/赤納稅遊行

攬炒巴見唔見到

究竟係得定唔得

915 929 大遊行

梗係10.1 啦 班愛國愛黨肯定衝哂出來

Email,fb都搵左民陣講不如29號

佢冇應可能睇唔到，幫手搵佢講

一早都預咗929要上街

1001

推定

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

new post please help push and upvote

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

幫推

不過依加只欠東風，差一千萬人

721
831
新屋嶺集中營

9.29 9.29

冇人話外國唔做呀 未公開宣傳姐 冷靜少少 放心

Thank you
個邊進度如何？

似乎籌備緊

有冇tg group,我見有某啲地方既人想搞問緊

Dear friends from all corners of the world,

Re: Invitation to Worldwide Protests for Freedom and Liberty

Hong Kong is standing up against a tyranny now. We are suffering from oppression and violence from China. Our rallies and marches are banned by the state police for arbitrary reasons. Our government uses mobs and triads to attack pro-democracy citizens and youngsters. The totalitarian rule of China is rejecting our freedom and rights promised under the principle of "one country, two systems" and oppressing us with every possible means in the hope that we will finally bend our knees.

Hong Kong is not alone. The Tibetans and Uyghurs were already heavily and cruelly suppressed by the rulers in Beijing. Taiwan would be China's next target. After that, other places in the world will follow our fate, including cities and ports in your home country. Please don't assume this is nothing more than a remote possibility. Think of China's "One Belt, One Road" initiative, and you will see how this may realize one day. China is investing more and more in other countries in the world. The Huawei 5G investments in your homeland is China's first step in holding a stake in your country's infrastructure and retrieving personal information and technological secrets from your fellow countrymen. If China can control your country's communication networks and retrieve your national secrets, China can control your entire nation, and China will control you.

China must be stopped. To this end, we would like to invite you and your friends to stand with Hong Kong and organize a march or rally in your country on 29 September, 2019 to say no to China. It is important for you to alert your own government against China's actions and investments in your country, especially on the Huawei 5G issues. You would have our heartfelt gratitude if you can also speak to your government officials in formulating policies to support Hong Kong citizens, including protection to Hongkongers and sanctions against our government officials.

We Hongkongers know that we are fighting a tough battle. Without you, our chances of winning are small. So please, my friends, join us in our fight for freedom and democracy. For Hong Kong, and for your own nation.

FIGHT FOR FREEDOM, STAND WITH HONG KONG!

See you on the 29th!

Hongkongers

最新版本

唔係唔推呀屌

點解無咩聲氣嘅

929！抗赤納！

日程表無929

幫手推